大家部車一公升油行幾多公里？

我自己10.8...大部份行市區

大部分市區：6.3-7.2km/L
Highway+市區：7.2-8.6km/L
Highway:8.6-12km/L

1 Litre 行 9.17km

市區~48km/L

Plugin hybrid?

11km/L 8成高速 2000cc

又唔講咩車拋個油耗出黎有咩意義

12.748 km/L
04 Fit
開工日日有一半路上山

125cc 電單車仔

3.2 柴油
9.5/100

porte

10-11km/L

三菱 outlander
~ 9km/L

Touran 1400cc, 九成以上行市區，約$2.3-2.5/Km.

7Km/L

9km/L
Forester xt

17-19km/l
golf 230

1400cc點解可以貴成咁
利申：第一代mazda3 1.1-1.2/km

21-28mpg

10km/L

Volvo V40 1.8T

20-23 KM/L Prius C

我部msx125行緊55km/L啦

17.8

6.9km/l

how?

大部分人都揸大車

偽柒人車1800cc Wish

hybrid?

Toyota ISIS 2.0
8.50km/L Highway

腳腳地板油都唔得呀 ？

Stream rn6 1.8
1L行11km到

大約一升行到5KM

2代TTS
50/50 highway/city
12.5km/L

舊寶馬, 1L油行到5公里到

貴～點解

3Km/L

golf mk7 13-16 km/L

咩車

錢柒V8

我都係錢7 V8 1L都行到5k 到, 你牛馬個堆?

舊Masa

CT
22.5km/L

OK masa嘅話算正常, 拉利野係咁

Rover mini 6.2/km

接近15L/100km
3.5 v6

Bmw 218i at
11-12 km/L
8成市區

9.5/L
BMW E90

12km/L
Mt10

11.72 km/L
Volvo V40 1.6 T4

Sienta純電油
14-16
8成高速

正常揸6-7km/L

激踩3km/L

05年Honda 偽7人mobilio
全城市 11-12.5km/L
高速 14-15km/L

請問咩車機黎？

平時20km/L
上高速25km/L
Prius

14.2 km/L 棍波 1600cc mini NA

我都唔知係咪我部車有問題。我㩒過條呔應該夠氣。

睇下O2 sensor有冇事啦

Honda 原廠

16km/L
主要行80以上既路

Toyota ISIS
ISIS

好環保

布加迪油耗

26仲食油過車

Acura Rdx 3.5 V6 6km/l

E90 same here

公廁車周街係

師兄曲到圓

我日日上落山，9.8...

但highway可以17

Golf TDI
18km/L

Morning 15km/L
不過市區多

Thanks 巴打。check 開其他野先一次通搵車房check.

無乜可能... 我架車3.5都同你差唔多

你都係行市區多？

6.9-7.2 km/L

05款harrier

有冇揸2012年打後328i嘅巴打，想問下油耗幾多

Fiesta 4.8L/100kms

2 km/L以下
利申：油渣商用車

12.5km/L
Jazz 08

18-20 km/L
95%Highway
冷門Kcar Nbox

依個數差唔多係 LS v8

9.6km/L
3000cc L6

17L/100Km 唔知幾錢

$2.93 一公里

如果正價冇油卡

17年vito

10.8l/100km

70% city

借問有無方程式計返

Jazz 05
11.5km L
7成highway

計幾錢一公里？

21.6L/100Km
中石化x power好爆過shel省油

是的謝謝

$1.86 1km 當你原價平油

巴打對唔住, 講漏左我係行柴油嘅

咁請教下條方程式係點轉返幾錢一公里

其實簡單

你 10.8L 100KM

100/10.8
即係 9.26KM 1L

1L 柴油就 14 ?

即係 9.26KM $14

14/9.26

1km = $1.5

Audi Q5
1L行100km
我指機油

謝謝解答

個個都揸坦克

咁勁
巴打咩model可以做到咁
我09 1.4最勁都係8.7L/100km

Tdci 棍波

真係外國巴打